[快做仆街仔] 捉姦在床 嬌嗲可愛 任摸唔嬲

耳仔尖尖好想瘋狂搓佢耳仔

再望J都咬撚斷你

好似袋鼠bb

望乜撚野

好肥美

扯咗

粉紅色既肚腩好想搓

好想瘋狂搓佢腳仔

細細粒

型撚到

露個粉紅肚腩出黎引人犯罪

毛茸茸好似巨形毛公仔

你係張床到做緊咩

跟埋你一齊上堂

做乜撚野影我？！

講下笑姐

扮可愛

塊面烏卒卒

濕身

側頭申脷

好想帶佢返屋企

咬撚死你

好打耳

成個波咁

個面豬登啲肉

啲毛好順滑

唔好以為扮可愛我就唔會懲罰你

好型仔

豬仔

終於做到仆街仔啦

邊撚個俾負皮呀咬撚死你班仆街

幾似

正評無伏

毛公仔

行公園

行完公園返屋企睇電視

屌

好嗲

on9仔

on9仔2.0

正評！
最鐘意大狗

agger
大狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>細狗

好想瘋狂篤佢鼻哥

巨型袋鼠

無辜樣

好QQ啊啊啊

好鐘意唐狗，拉布拉多，雪橇同德國牧羊
比高都好得意

[img]圖片網址[/img]

多謝

agger
不過大狗係香港好似唔係好受歡迎

屌你玩撚夠未呀

攬撚完未呀屌

咬撚死負皮班仆街仔

班港豬要養cutecute狗仔嘛 香港又地方細養大狗會辛苦佢地

OK.....

都係土地問題
只能ff養大狗

如果係人低抄自拍一定好撚柒
但如果係狗件事又唔同哂柒到黎又好傻豬

上目線

幾時陪我玩

睇topic以為係貓先入

不過都

多毛

連登大把貓post啦
要開啲狗post中和下

咬鳩個八條俾負皮既撚樣

呢隻毛公仔邊到有得賣？

肉厚多毛

隻腳好粗好想瘋狂搓佢腳板仔

估到 無伏

又多一條撚樣俾負皮

咁撚鐘意打J呀拿咬撚斷你條J

好撚型仔

含你手指

唔好以為扮可愛就可以解決問題

德國牧羊狗
不過我入黎挑機既

西摩bb
成個小天使咁

大狗真係好正，完全屌打細狗
不過香港多數都係貴婦同哥基

白雪雪

烏嘴狗

好撚靚仔又型又好似豬仔

玩到好攰

sad but true
大多數人係街見到都會好驚咁走開

我通常會狗衝去同佢地玩
見過隻啊拉斯加極大隻，同佢玩玩下
佢扯左旗個下好尷尬

嗚呀笑得好得意

爸打自己養？ 好想同佢玩啊

鳴呀

唔係 我都好想養

gay

我人生目標都想養返隻

唔敢主動撩狗玩
驚俾個狗主屌番轉頭

偽娘唔gay

x2
冇錢又冇樓 注定冇得養狗

通常都唔怕既，我就未試過俾人屌
有次隻狗跟埋我走，唔理個主人

屋企唔夠大 養唔到

可以帶佢上LT ?

咁樣望住我即係點

個樣冇乜精神

幾時黎陪我玩？

佢對手係咪假架

唔好拉我啊

咩手？

好想冬天攬住佢訓教暖粒粒

耳仔dup左落黎

你叫我

外出執行任務

sorly囉

大眼仔

睇極都係貓，終於有狗啦
大狗

你講我？

洗白白

幾時黎同我玩？

好qq

型棍子

起左身都唔同我玩

落雨要着雨嬲

訓到成隻豬咁

on duty

狗post

尖耳 大狗

玩到個嘴仔都污槽哂

mak大隻髀

on9仔

隻腳軟林林

一次過抱哂三隻返屋企

好曳一定要狠狠咁教訓你

黑黑實實

影乜撚野

好可愛 可惜香港好難有地方可以養到大狗

只能ff養大狗

費撚時同你講野

希望連登有多啲狗奴post
尤其大狗

望緊你啊柒頭

望乜撚野呀

agger

入黎以為有貓睇

咬撚死你

真係好得意

快啲接我返屋企啦

個鬼佬摩牙

其實對腳唔係軟林林㗎

睇黎真係得貓po 冇負皮
btw 正皮

未摸過唔知

非gay post

多謝我俾個pinkpink肚腩你搓下

你係到做緊咩？

好 得 意 呀

好可愛呀

狗>>>>>>>>>>>>貓

agger
負皮既一係精蟲上腦一係就雞奴

咁大份攬住一定好舒服
我指右面個隻

好撚可愛

好為食

快啲黎收養我

兩隻耳仔叠埋一齊
仲要毛茸茸一定好好摸

取暖

攬攬

望乜鳩

睇晒全部圖

依啲係咩品種

送多張俾你

德國牧羊犬

我地都好得意架

唐狗
白色個隻係咩狗？西施

快啲帶我出街玩

不過任摸唔嬲個張gif圖係唐狗黎

最多咪唔玩囉

好露憐好得意

佢係西施mix其他狗，其實都唔太清楚
因為佢主人唔要佢，我表哥先養左

大狗好正

咁好得閒有得撚下狗
隻唐狗都係你表哥養嫁？

講我

因為佢地有養雞，
怕俾人偷雞所以養左三隻唐狗
但白色個隻平時係同我地一齊訓教

趕雞狗
其他狗同雞一齊訓？

吱吱吱吱吱吱

係啊 好似遲啲會買多幾隻狗睇住啲雞

住村屋？
地方大真係正養多幾隻都得
而我從來都未試過摸過狗

好型仔

又一隻袋鼠bb

眼仔碌碌

唔知點解未入就已經估到係動物

你個名

咩品種黎

識得俾手

德牧

啊 Husky真係好正啊
睇落好英

但實際好弱智

你話邊個弱智話？！

無啊，個到鄉下黎
我以前就住圍村

好想搓圓㩒扁佢

圍村仔有地

大波快啲將我擁入懷中

係仔就好 唔洗搞到屋企人住公屋

性別不符合用戶名

兩隻野食到咁論盡

全黑型棍子

面豬登同頸個舊肉

打千秋

匿埋係牆角

兩隻毛公仔

小朋友你望緊邊呀

可憐樣

要攬公仔先訓得着

摩牙

沖涼企定定好乖豬

btw好想知點解會側左

巨型袋鼠爛係地任人搓

嗚呀好qq 德牧定唐狗黎

又一隻智障

未入以為係貓黎

連登需要更多狗post

好撚型呀屌

當我冇講過

Hi

唐

屌人生贏家

儲備糧食

好想抱住佢

體型好有型但好ON9既樣

講我壞話？咬撚死你班仆街仔

講下笑姐

husky 表示要係呢個post佔一席位

邊個夠我可愛

有冇人好鍾意husky?
望落好型但實際係白痴
加上活潑可愛又會同你講野

husky

你係到做緊咩呀

偽娘無權要

去廁所都望住

想奶腳仔

第一張得意到

想睇全相

我型唔型

屌你張張都影到朦查查
叫左你唔好打咁多j嫁啦

好似黑色既狐狸bb

望乜撚野

依張真係笑撚咗

好好肉地快啲投入我既懷抱

無敵on9仔

再望打柒你

hi

可以同貓一齊養得既大狗都是好狗

厚肉多毛尖耳

死都要痴住你

大家好

屌你養兩隻狗 好撚萄葡
好想撚下佢地

咁細地方

好可愛
摩牙